請問HeSheEat黃定藍？

上Google /App 都搵唔到究竟係咩色

以前係愛因獅子（果陣黃到金）同佢男朋友開 依家唔知 好耐無update

藍

貴成咁黄都廢事幫襯

以前真係黃到金
包括啲員工真係黃到金（2014年得旺角店）

而家真係唔知

藍 點會搵唔到

愛因獅子？

真咩？

好難食wor
同埋老銅洗碗果個係呀叉黎

愛因獅子同呢間鋪無關係，只係前員工&前男友關係（散左好多年）
雖然愛因獅子成日係間鋪發脾氣
但係佢真係對間舖好仆心仆命

利申：2014年代員工

請問係邊搵得到？有冇link?

啲app都係寫有爭議